wanna be之後,itzy五個點排

yeji=ryujin=yuna=chaeryeong=lia
分唔到高下
五個都咁愛❤

All=辣殺

you=on99

Lia>all

屌你老母! 呢啖氣我點都吞唔落 貼你條仆街出嚟

快啦

邊B其實借我刀…

我係左邊個小弟弟…唔好貼我出來…

貼未

Lia!

證明你都睇過佢真人

我同邊B係島上同居，我日日都見到佢。

欣賞你嘅勇敢

我係你老死

對唔住

點解要借我刀。

多謝

因為想要挾你sorry

留真>貓貓>>>>>>>>有娜>>>>>lia>猩猩

貓貓>有娜>LIA=彩鈴>男人婆

留真而家都俾人叫男人婆

鼠鼠

尊重拉

我妹妹

我冇你咁嘅細佬